有無車主巴打賣過車？

係咪佢地試完車，傾好價車，比訂金，比牌薄佢地去買車保，之後就去過戶？
有無咩要小心？（我係賣自己架車的）

架車係咩嚟？第一次聽

薄佢地係地方名嚟？未聽過香港有

價車 同 訂金 有咩好比較？

肥絲好地地點會入去巴黎呀

正確

D 煩膠正字特警一早block 撚柒哂佢

其實你唔係覺得自己好好笑呀話 ？
完全幻想到真人果種酸餿臭味

自己睇唔到當block咗 好慘

算啦 你地要屌就屌 我走先

比牌薄副本就得，同時簽埋過户紙，簽多張車輛買賣合約一式2份，佢轉好名就一手交車一手交紙

好，唔該晒呢條巴打，同埋上面既巴打！ 係咪過戶紙，買賣合約呢d都係自己打出黎／上網搵副本

sorry 岩岩好快咁出post 打錯字，係車價

咁其實我係咪唔洗去運輸署？唔該

應該我係最後要去一次運輸處一齊轉名

( Show Blocked User - 旗木卡卡西 )

可以唔洗，新車主去就得，所以你可以唔去運輸處

過戶前要對方即場除條底褲落黎俾你揸住做抵押
萬一過完戶佢走數唔俾錢咁你都叫有啲揸拿

其實都係要一手交尾數一手交車 所以點都要去見多次

巴打係收唔收訂
上網爬文見人一鳩比十幾萬個車主 睇完試完即旁

唔該晒，好清楚了